鄭若驊：政府已應市民要求研究《蒙面法》

律政司司長鄭若驊早前曾稱政府已對《反蒙面法》已進行一定的法律上研究，多名建制派人士亦建議就《反蒙面法》立法。鄭若驊今早出發前往南韓前,被問到《反蒙面法》的立法工作，以及會否擔心立法對現時的社會形勢火上加油時，她重申，政府有就《反蒙面法》作相關法律研究，至於會否推行，要考慮很多因素，例如是否透過《緊急法》去推行、對社會帶來的影響，以及引入相關法律的效果和後果。她說，注意到有人提到先在立法會通過，這要視乎政策局方面會否考慮這一點，如果有議員以私人議案形式提出，律政司會在法律上檢視，但最終仍然要相關政策局和行政長官同意，才能提交立法會。

對於明日政府舉行首場社區對話，鄭若驊指，相信市民是理性，希望明天是好的開始，可以理性溝通，政府亦會不斷和市民溝通，期望自己日後有機會參與其他對話。
行政會議成員、資深大律師湯家驊則在港台節目中表示，不支持以《緊急法》引入《反蒙面法》，亦看不到現時如何經普通程序立法，擔心會因為立法而引來暴力，加上執法有一定困難，刑罰會引起爭議，他認為，要先等政府展開對話，觀察會否減少街頭暴力，再嚴肅公開討論立法可能較可行。他認為要考慮立法會否適得其反，亦要考慮如何執法，又指如果合法集會都不能蒙面，可能有阻嚇作用，但幾萬人一起蒙面亦難以執法，故並不實際。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

即管做！到時睇下我地香港人點對付你

市民有五大訴求又唔研究下

只有藍絲係市民

制裁中國鐵路對香港人嘅利益可以睇呢個post：
淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

唔應市民要求辭職? 鄭若狗死臭西

美國就快應市民要求擺奠若驊入制裁名單內

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

市民要求你快啲死L咗去，你唔去回應？

佢兩公婆加拿大藉，可唔可以取消佢地加藉等佢地擁抱大灣區

前線會唔會因為立左蒙面法而唔示威 諗立蒙面法個個係唔係on9架？

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

驊驊繼續做AV封面咪算嚕

唔立正撚樣

啲泛民立法會議員由7月開始好似唔見晒人,呢幾個月剩係記得一句:施你條命

美國有幾個州立左"反人面辨識法",歐洲有國家(唔知有冇記錯)立法禁cashless store/shop,啲立法會議員點解唔攞呢啲野去做野?唔研究下人地點立法?點用呢啲"外國先例"去迫政府?要你地上前線的確有啲強你地所難,但點解咁多巴絲拆埋燈柱兼驗屍咁驗,啲立法會議員都唔跟手"做野"?唔通仲要連登幫你地睇埋外國法例,再draft埋一份"香港版"既俾你地?

仲有,沙中線用華為設備,幾個歐洲國家都禁華為設備,點解立法會議員唔:
1) 番舊帳,當年沙中線設備招標之時有冇漏洞
2) 既然有"先例",點解唔迫政府禁華為?

我知好難會成事,但立法會議員如果做足功夫,有理有據,上晒國際版,即係同連登和理非+勇武一齊互相助攻,家下一啲noise都冇,算點?我呢個50+下次點選你地? 不如我同民建聯講:"你派燕窩我就選你"
咁好過啦

民建聯用"外國有先例",點解泛民唔用?隊走人面辨識同禁cashless store

民柒建閪聯鳩叫政閪府立"反蒙面法",又話外國有先例,點解冇泛民政黨一樣用外國有先例去推"反人面辨識法","反cashless store法"呢啲法案? 如果受"反蒙面法"而唔受"反人面辨識法","反cashless store法",大家都外國有先例,咁就可以又上國際版兼大把野講了,泛民死閪晒去邊?
仲有,沙中線用華為設備,幾個歐洲國家都禁華為設備,點解立法會議員唔:
1) 番舊帳,當年沙中線設備招標之時有冇漏洞
2) 既然有"先例",點解唔迫政府禁華為?
泛民R完腳趾未? 生命好唔流暢